( Show Blocked User - 梁朝偉 )

好撚煩呀屌你老母
得啦 知啦 你老母臭閪

終於有人開post

hi

咁正常既

下次佢一開Post你咪衝入去講返句
連譚詠麟都上LIHKG

終於有人開post
Block咗9世